其實足球隊成日要奶共，不如轉玩棒球？

依家大球會咁睇重支那市場，你要佢地幫香港人發聲根本冇可能
不如開始培養棒球文化啦，一黎棒球喺支那冇市場，二黎香港主要盟友（美日台）都係棒球人氣高好多，咁先可以同三地人民connect到

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

push

你連棒球場都冇乜可以點推動